老老實實有300萬係香港搞到咩生意仔

涼茶鋪？魚蛋檔？果欄？

搵個靚鋪位先
預租2年?

識人係屋村仔搞餐廳, 鋪租每年都加,頂唔順, 轉左間細鋪,叫做好少少

賣淫

買工廈單位房租